[battlefield] 2018年E3推出battlefield bad company 3

玩住bf4等出

lootbox field

Souse?

Reddit有人傳
話爆料條友爆過bf1

Source:

唔好越戰得唔得

唔連戲
BC2最尾講俄仔入美國

越戰多故事嘛

bad company 系列係未專門玩新engine

又食老本